{"translation-revision-date":"2024-06-13 13:11:03+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 9 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 1 : 2);","lang":"lt"},"Sync this pattern across multiple locations.":["Sinchronizuokite \u0161\u012f model\u012f keliose vietose."],"Option that makes an individual pattern synchronized\u0004Synced":["Sinchronizuota"],"Open code editor":["Atidaryti kodo redaktori\u0173"],"Preview in a new tab":["Per\u017ei\u016bra naujame skirtuke"],"Breadcrumbs visible.":["Nar\u0161ymo kelias matomas."],"Breadcrumbs hidden.":["Nar\u0161ymo kelias pasl\u0117ptas."],"Show block breadcrumbs":["Rodyti blok\u0173 nar\u0161ymo keli\u0105"],"Hide block breadcrumbs":["Sl\u0117pti blok\u0173 nar\u0161ymo keli\u0105"],"Editor preferences":["Redaktoriaus nuostatos"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Vizualin\u012f redaktori\u0173 galite \u012fjungti profilio nustatymuose."],"Distraction free on.":["Nebla\u0161kantis d\u0117mesio re\u017eimas \u012fjungtas."],"Distraction free off.":["Nebla\u0161kantis d\u0117mesio re\u017eimas i\u0161jungtas."],"Enter fullscreen":["Pereiti \u012f pilno ekrano re\u017eim\u0105"],"My pattern":["Mano modelis"],"Create pattern":["Sukurti model\u012f"],"Toggle top toolbar":["Perjungti vir\u0161utin\u0119 \u012franki\u0173 juost\u0105"],"Toggle block inspector":["Perjungti blok\u0173 inspektori\u0173"],"Toggle settings sidebar":["Perjungti \u0161onin\u0119 nustatym\u0173 juost\u0105"],"Hide & Reload Page":["Pasl\u0117pti ir perkrauti puslap\u012f"],"Show & Reload Page":["Rodyti ir perkrauti puslap\u012f"],"Manage patterns":["Valdyti modelius"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Hide block tools":["Sl\u0117pti bloko \u012frankius"],"Show block tools":["Rodyti bloko \u012frankius"],"Distraction free mode deactivated":["Nebla\u0161kymo re\u017eimas i\u0161jungtas"],"Distraction free mode activated":["Nebla\u0161kymo re\u017eimas \u012fjungtas"],"Write with calmness":["Ra\u0161ykite nebla\u0161kydami d\u0117mesio"],"Document Overview":["Dokument\u0173 per\u017ei\u016bra"],"Distraction free":["Nebla\u0161kantis d\u0117mesio"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Konvertuokite esam\u0105 pastraip\u0105 arba antra\u0161t\u0119 \u012f antra\u0161t\u0119 nuo 1 iki 6 lygio."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Konvertuokite dabartin\u0119 antra\u0161t\u0119 \u012f pastraip\u0105."],"Transform paragraph to heading.":["Pakeiskite pastraip\u0105 \u012f antra\u0161t\u0119."],"Transform heading to paragraph.":["Pakeiskite antra\u0161t\u0119 \u012f pastraip\u0105."],"Toggle distraction free mode.":["Perjunkite nebla\u0161kymo re\u017eim\u0105."],"Summary":["Santrauka"],"Select visibility: %s":["Pasirinkti matomum\u0105: %s"],"Copy all blocks":["Kopijuoti visus blokus"],"Make the selected text inline code.":["Rodykite pasirinkt\u0105 tekst\u0105 kaip kod\u0105."],"Strikethrough the selected text.":["Perbraukti pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\u012eskiepis \"%s\" suk\u0117l\u0117 klaid\u0105, tod\u0117l per\u017ei\u016bra negalima."],"Insert a link to a post or page.":["\u012eterpti nuorod\u0105 \u012f \u012fra\u0161\u0105 ar puslap\u012f"],"Choose a pattern":["Pasirinkti model\u012f"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u0160ablonai padeda jums i\u0161d\u0117lioti elementus savo tinklalapyje. Galite keisti savo \u012fra\u0161\u0173 bei puslapi\u0173 i\u0161vaizd\u0105, naudodami blokus ir blok\u0173 modelius."],"noun\u0004Document":["Dokumentas"],"Review settings, such as visibility and tags.":["Per\u017ei\u016br\u0117kite nustatymus, tokius kaip matomumas ir \u017eymos."],"Publishing":["Paskelbimas"],"Welcome to the template editor":["Sveiki atvyk\u0119 \u012f \u0161ablon\u0173 redaktori\u0173"],"Block Library":["Blok\u0173 saugykla"],"Use theme styles":["Naudoti temos stili\u0173"],"Make the editor look like your theme.":["Pritaikykite redaktori\u0173 prie i\u0161vaizdos temos."],"Preferences":["Nustatymai"],"Open save panel":["Atidaryti i\u0161saugojimo skydel\u012f"],"Open document settings":["Rodyti dokumento nustatymus"],"Open block settings":["Rodyti bloko nustatymus"],"Here's a detailed guide.":["\u010cia yra detalus apra\u0161ymas."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Nesate naudoj\u0119 blok\u0173 redaktoriaus? Norite su\u017einoti daugiau apie jo naudojim\u0105?"],"Learn how to use the block editor":["I\u0161mokite naudotis blok\u0173 redaktoriumi"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Visi jums prieinami blokai yra blok\u0173 saugykloje. J\u0105 rasite visur, kur matysite <InserterIconImage \/> piktogram\u0105."],"Get to know the block library":["Susipa\u017einkite su blok\u0173 saugykla"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Kiekvienas blokas turi savo valdikli\u0173 rinkin\u012f, leid\u017eiant\u012f keisti tokius nustatymus kaip spalva, plotis, lygiavimas. Jie parodomi ir paslepiami automati\u0161kai, jums pasirinkus konkret\u0173 blok\u0105."],"Make each block your own":["Pataisykite blokus savaip"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["WordPress redaktoriuje kiekviena pastraipa, paveiksl\u0117lis ar video \u012fra\u0161as yra rodomas kaip atskiras turinio \"blokas\"."],"Get started":["Prad\u0117kite"],"Welcome to the block editor":["Sveiki atvyk\u0119 \u012f blok\u0173 redaktori\u0173"],"inserter":["\u012fterptuvas"],"Welcome Guide":["Prad\u017eios vedlys"],"Keyboard shortcuts":["Klaviat\u016bros \u0161aukiniai"],"Editor footer":["Redaktoriaus pora\u0161t\u0117"],"All content copied.":["Visas turinys nukopijuotas."],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["\u0160iam pakeitimui reikia perkrauti puslap\u012f. I\u0161saugokite savo turin\u012f prie\u0161 t\u0119sdami."],"Display these keyboard shortcuts.":["Rodyti \u0161iuos klaviat\u016bros \u0161aukinius."],"Fullscreen mode deactivated":["Pilno ekrano re\u017eimas i\u0161jungtas"],"Fullscreen mode activated":["Pilno ekrano re\u017eimas \u012fjungtas"],"Spotlight mode deactivated":["Sutelkto d\u0117mesio re\u017eimas i\u0161jungtas"],"Spotlight mode activated":["Sutelkto d\u0117mesio re\u017eimas \u012fjungtas"],"Top toolbar deactivated":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta i\u0161jungta"],"Top toolbar activated":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta \u012fjungta"],"Top toolbar":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta"],"Custom fields":["Pasirinktiniai laukai"],"Create":["Sukurti"],"Code editor selected":["Pasirinktas kodo redaktorius"],"Visual editor selected":["Pasirinktas vizualus redaktorius"],"This block can only be used once.":["\u0160is blokas gali b\u016bti panaudotas tik vien\u0105 kart\u0105."],"Transform into:":["Pakeisti \u012f:"],"Find original":["Rasti originali\u0105 versij\u0105"],"Exit code editor":["I\u0161eiti i\u0161 kodo redaktoriaus"],"Editing code":["Kodo redagavimas"],"Editor settings":["Redaktoriaus nustatymai"],"Close Settings":["U\u017edaryti nustatymus"],"Visibility":["Matomumas"],"Pin to toolbar":["\u012ekelti \u012f \u012franki\u0173 juost\u0105"],"Unpin from toolbar":["I\u0161kelti i\u0161 \u012franki\u0173 juostos"],"Close plugin":["U\u017edaryti \u012fskiep\u012f"],"Open publish panel":["Atidaryti paskelbimo skydel\u012f"],"Editor content":["Redaktoriaus turinys"],"Editor publish":["Redaktoriaus paskelbimo skydelis"],"Remove a link.":["Pa\u0161alinti nuorod\u0105."],"Convert the selected text into a link.":["U\u017ed\u0117kite nuorod\u0105 ant pasirinkto teksto."],"Underline the selected text.":["Pabraukite pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"Make the selected text italic.":["Rodykite pasirinkt\u0105 tekst\u0105 pasvirai."],"Make the selected text bold.":["Pary\u0161kinkite pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"Text formatting":["Teksto formatavimas"],"Forward-slash":["Pasvirasis br\u016bk\u0161nys"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Pakeiskite bloko r\u016b\u0161\u012f prid\u0117j\u0119 nauj\u0105 paragraf\u0105."],"Block shortcuts":["Bloko trumpiniai"],"Selection shortcuts":["Pasirinkimo trumpiniai"],"Switch between visual editor and code editor.":["Vaizdinio ar kodo redaktoriaus perjungimas."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Persikelti \u012f ankstesn\u0119 redaktoriaus dal\u012f."],"Navigate to the next part of the editor.":["Persikelti \u012f kit\u0105 redaktoriaus dal\u012f (alternatyvus b\u016bdas)."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Rodyti ar sl\u0117pti nustatym\u0173 srit\u012f."],"Global shortcuts":["Global\u016bs trumpiniai"],"Fullscreen mode":["Pilno ekrano re\u017eimas"],"Focus on one block at a time":["Vienu metu dirbkite tik su vienu bloku"],"Spotlight mode":["Sutelkto d\u0117mesio re\u017eimas"],"Access all block and document tools in a single place":["Visi blok\u0173 ir dokument\u0173 \u012frankiai vienoje vietoje"],"noun\u0004View":["Per\u017ei\u016bra"],"Options":["Nustatymai"],"Editor":["Redaktorius"],"Code editor":["Kodo redaktorius"],"Visual editor":["Vizualus redaktorius"],"Editor top bar":["Redaktoriaus vir\u0161utin\u0117 juosta"],"(opens in a new tab)":["(atsidaro naujame nar\u0161ykl\u0117s skirtuke)"],"Site Icon":["Tinklalapio piktograma"],"Back":["Atgal"],"Tools":["\u012erankiai"],"Footer":["Pora\u0161t\u0117"],"Block":["Blokas"],"Remove":["Pa\u0161alinti"],"Exit fullscreen":["I\u0161jungti viso ekrano veiksen\u0105"],"Toggle fullscreen mode.":["Perjungti viso ekrano re\u017eim\u0105."],"Settings":["Nuostatos"],"Help":["Pagalba"],"(no title)":["(be pavadinimo)"],"Close":["U\u017edaryti"],"Content":["Turinys"],"Plugins":["\u012eskiepiai"],"Name":["Vardas"],"Advanced":["Papildoma"],"Publish":["Paskelbti"],"Undo":["At\u0161aukti"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}