{"translation-revision-date":"2024-06-13 13:11:03+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 9 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 1 : 2);","lang":"lt"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Be kategorijos"],"There was an error installing fonts.":["\u012ediegiant \u0161riftus \u012fvyko klaida."],"An error occurred while reverting the templates.":["Atkuriant \u0161ablonus \u012fvyko klaida."],"An error occurred while deleting the patterns: %s":["Trinant modelius \u012fvyko klaida: %s"],"An error occurred while deleting the patterns.":["Bandant pa\u0161alinti modelius \u012fvyko klaida."],"An error occurred while restoring the post.":["\u012evyko klaida atkuriant \u012fra\u0161\u0105."],"An error occurred while restoring the posts.":["Atkuriant \u012fra\u0161us \u012fvyko klaida."],"Reset template: %s":["Atkurti \u0161ablon\u0105: %s"],"An error occurred while deleting the templates.":["\u0160alinant \u0161ablonus \u012fvyko klaida."],"Option that shows all patterns that are not synchronized\u0004Not synced":["Nesinchronizuota"],"Option that shows all synchronized patterns\u0004Synced":["Sinchronizuota"],"An error occurred while reverting the template.":["\u012evyko klaida atstatant \u0161ablon\u0105."],"Export as JSON":["Eksportuoti JSON formatu"],"Empty template part":["Tu\u0161\u010dia \u0161ablono dalis"],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":["Temos ir \u012fskiepi\u0173 modeli\u0173 redaguoti negalima."],"\"%s\" duplicated.":["\"%s\" dublikuotas."],"Pattern renamed.":["Pakeistas modelio pavadinimas."],"Open code editor":["Atidaryti kodo redaktori\u0173"],"Style revisions":["Stiliaus versijos"],"Customize CSS":["Pasirinktinis CSS"],"Replace the contents of this template with another.":["Pakeisti \u0161io \u0161ablono turin\u012f kitu."],"Choose a template":["Pasirinkite \u0161ablon\u0105"],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":["Pritaikius \u0161i\u0105 \u012fra\u0161o versij\u0105, visi nei\u0161saugoti pakeitimai bus prarasti."],"Default styles":["Numatytieji stiliai"],"Reset the styles to the theme defaults":["Atstatyti stilius \u012f temos numatytuosius."],"Manage fonts":["Valdyti \u0161riftus"],"Fonts":["\u0160riftai"],"Install Fonts":["\u012ediegti \u0161riftus"],"Upload font":["\u012ekelti \u0161rift\u0105"],"Font name\u2026":["\u0160rifto pavadinimas\u2026"],"Select font variants to install.":["Pasirinkite \u0161rifto variantus \u012fdiegimui."],"Allow access to Google Fonts":["Leisti prieig\u0105 prie Google \u0161rift\u0173"],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Jei norite \u012fdiegti Google \u0161riftus, turite suteikti leidim\u0105 tiesiogiai prisijungti prie Google serveri\u0173. \u012ediegti \u0161riftai bus atsisi\u0173sti i\u0161 Google ir i\u0161saugoti j\u016bs\u0173 tinklalapyje. Tada j\u016bs\u0173 tinklalapyje bus naudojami \u0161ie vietoje laikomi \u0161riftai."],"Theme Fonts":["Temos \u0161riftai"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Pasirinkite \u0161rifto variantus. Tur\u0117kite omeny, kad pasirenkant per didel\u012f variant\u0173 skai\u010di\u0173 gali sul\u0117t\u0117ti J\u016bs\u0173 tinklalapio veikimas."],"Fonts were installed successfully.":["\u0160riftai buvo s\u0117kmingai \u012fdiegti."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s aktyvi\u0173 variant\u0173"],"font style\u0004Normal":["\u012eprastas"],"font weight\u0004Extra-bold":["Labai ry\u0161kus"],"font weight\u0004Semi-bold":["Vidutini\u0161kai ry\u0161kus"],"font weight\u0004Normal":["Vidutinis"],"font weight\u0004Extra-light":["Itin plonas"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Prid\u0117kite savo CSS, kad pakeistum\u0117te %s bloko i\u0161vaizd\u0105. Nereikia \u012ftraukti CSS selektoriaus, tiesiog prid\u0117kite savyb\u0119 ir reik\u0161m\u0119."],"Customized":["Nustatomas"],"%s (removed)":["%s (pa\u0161alinta)"],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importuota \"%s\" i\u0161 JSON."],"Import pattern from JSON":["Importuoti model\u012f i\u0161 JSON"],"An error occurred while reverting the template part.":["\u012evyko klaida atstatant \u0161ablono dal\u012f."],"An error occurred while renaming the template part.":["\u012evyko klaida pervadint \u0161ablono dal\u012f."],"Template part renamed.":["Pakeistas \u0161ablono dalies pavadinimas."],"Template renamed.":["Pakeistas \u0161ablono pavadinimas."],"Breadcrumbs visible.":["Nar\u0161ymo kelias matomas."],"Breadcrumbs hidden.":["Nar\u0161ymo kelias pasl\u0117ptas."],"Show block breadcrumbs":["Rodyti blok\u0173 nar\u0161ymo keli\u0105"],"Hide block breadcrumbs":["Sl\u0117pti blok\u0173 nar\u0161ymo keli\u0105"],"Editor preferences":["Redaktoriaus nuostatos"],"Distraction free on.":["Nebla\u0161kantis d\u0117mesio re\u017eimas \u012fjungtas."],"Distraction free off.":["Nebla\u0161kantis d\u0117mesio re\u017eimas i\u0161jungtas."],"No results found":["Nieko nerasta"],"All patterns":["Visi modeliai"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Pakeitimai bus taikomi tik naujiems \u012fra\u0161ams. \u0160iuos nustatymus galima pakeisti atskiruose \u012fra\u0161uose."],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Pakeitimus %2$s i\u0161saugojo vartotojas %1$s"],"Unsaved changes by %s":["Nei\u0161saugoti vartotojo %s pakeitimai"],"Allow comments on new posts":["Leisti komentuoti naujus \u012fra\u0161us"],"Patterns content":["Modeli\u0173 turinys"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Modeliai, kuriuos galima laisvai keisti nedarant poveikio tinklalapiui."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Modeliai visame tinklalapyje yra sinchronizuojami."],"Last page":["Paskutinis puslapis"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s i\u0161 %2$s"],"First page":["Pirmasis puslapis"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["Atnaujinant \u0161\u012f model\u012f jis bus atnaujintas visur kur yra naudojamas"],"Empty pattern":["Tu\u0161\u010dias modelis"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["Ar tikrai norite i\u0161trinti \u0161iuos pakeitimus?"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Paspauskite Enter, jei norite redaguoti, arba Delete, jei norite i\u0161trinti model\u012f."],"An error occurred while deleting the pattern.":["Bandant pa\u0161alinti model\u012f \u012fvyko klaida."],"Learn about styles":["Su\u017einokite apie stilius"],"Open styles":["Atviri stiliai"],"Save panel":["I\u0161saugoti skydel\u012f"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Naudokite rodykli\u0173 \u012f kair\u0119 ir \u012f de\u0161in\u0119 klavi\u0161us, nor\u0117dami pakeisti redagavimo srities dyd\u012f. Jei norite keisti dyd\u012f didesniais \u017eingsniais, laikykite nuspaud\u0119 Shift."],"Open command palette":["Atidaryti komand\u0173 palet\u0119"],"View site (opens in a new tab)":["Per\u017ei\u016br\u0117ti tinklalap\u012f (atsidarys naujame skirtuke)"],"Open Navigation":["Atidaryti navigacij\u0105"],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["\u012era\u0161o \u0161ablonas rodo kiekvien\u0105 \u012fra\u0161\u0105 arba puslap\u012f u\u017eklausos cikle."],"Post Content displays the content of a post or page.":["\u012era\u0161o turinys rodo \u012fra\u0161o arba puslapio turin\u012f."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["U\u017eklausos ciklas (query loop) rodo \u012fra\u0161\u0173 arba puslapi\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105."],"Fallback content":["Atsarginis turinys"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Atkreipkite d\u0117mes\u012f, kad tas pats \u0161ablonas gali b\u016bti naudojamas keliuose puslapiuose, tod\u0117l bet kokie \u010dia atlikti pakeitimai gali tur\u0117ti \u012ftakos kitiems tinklalapio puslapiams. Nor\u0117dami gr\u012f\u017eti prie puslapio turinio redagavimo, spustel\u0117kite \u012franki\u0173 juostoje esant\u012f mygtuk\u0105 \"Atgal\"."],"Editing a template":["\u0160ablono redagavimas"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Jau galima puslapio turin\u012f redaguoti tinklalapio redaktoriuje. Nor\u0117dami keisti kitas puslapio dalis, pavyzd\u017eiui, antra\u0161t\u0119 ir pora\u0161t\u0119, pereikite prie \u0161ablono redagavimo, \u0161is perjungimas yra \u0161onin\u0117je nustatym\u0173 juostoje."],"Continue":["T\u0119sti"],"Editing a page":["Puslapio redagavimas"],"Back to page":["Gr\u012f\u017eti \u012f puslap\u012f"],"Editor Canvas":["Redaktoriaus sritis"],"Last edited %s":["Paskutin\u012f kart\u0105 redaguotas %s"],"Hide this page behind a password":["Pasl\u0117pti \u0161\u012f puslap\u012f po slapta\u017eod\u017eiu"],"An error occurred while updating the status":["Atnaujinant b\u016bsen\u0105 rasta klaida"],"Change status":["Pakeisti b\u016bsen\u0105"],"Publish automatically on a chosen date.":["Automati\u0161kai paskelbti pagal pasirinkt\u0105 dat\u0105."],"Waiting for review before publishing.":["Laukiama per\u017ei\u016bros prie\u0161 paskelbiant."],"Not ready to publish.":["Dar negalima paskelbti."],"Close Styles":["U\u017edaryti stilius"],"Close revisions":["U\u017edaryti versijas"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Tvarkykite paveiksl\u0117li\u0173 antra\u0161\u010di\u0173 \u0161riftus ir tipografij\u0105."],"An error occurred while moving the page to the trash.":["Perkeliant puslap\u012f \u012f \u0161iuk\u0161lin\u0119 \u012fvyko klaida."],"\"%s\" moved to the Trash.":["\"%s\" perkelta \u012f \u0161iuk\u0161lin\u0119."],"< 1 min":["< 1 min."],"%s mins":["%s min."],"Unknown":["Ne\u017einoma"],"Parent":["T\u0117vinis"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Suplanuota: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Paskelbta <time>%s<\/time>"],"Manage all pages":["Tvarkyti visus puslapius"],"Loading pages\u2026":["\u012ekeliami puslapiai..."],"Create draft":["Sukurti juodra\u0161t\u012f"],"Draft a new page":["Sukurti naujo puslapio juodra\u0161t\u012f"],"An error occurred while creating the page.":["\u012evyko klaida kuriant puslap\u012f."],"No title":["Be pavadinimo"],"Review %d change\u2026":["Per\u017ei\u016br\u0117ti %d pakeitim\u0105...","Per\u017ei\u016br\u0117ti %d pakeitimus...","Per\u017ei\u016br\u0117ti %d pakeitim\u0173..."],"Activate & Save":["Aktyvuoti ir i\u0161saugoti"],"Manage your Navigation menus.":["Tvarkykite savo navigacijos meniu."],"No Navigation Menus found.":["Navigacijos meniu nerasta."],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["Nepavyko dublikuoti navigacijos meniu (%s)."],"Duplicated Navigation menu":["Dubliuotas navigacijos meniu"],"%s (Copy)":["%s (kopija)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["Nepavyko pervadinti navigacijos meniu (%s)."],"Renamed Navigation menu":["Navigacijos meniu pervadintas"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["Nepavyko i\u0161trinti navigacijos meniu (%s)."],"Deleted Navigation menu":["Panaikintas navigacijos meniu"],"Navigation Menu missing.":["Tr\u016bksta navigacijos meniu."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Navigacijos meniu - tai atrinkt\u0173 blok\u0173 rinkinys, leid\u017eiantis lankytojams nar\u0161yti po tinklalap\u012f."],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["Ar tikrai norite i\u0161trinti \u0161\u012f meniu?"],"Navigation title":["Navigacijos pavadinimas"],"Syncing":["Sinchronizuojama"],"This is the %s pattern.":["Tai %s modelis."],"Go to %s":["Eit \u012f %s"],"No template parts or patterns found":["Nerasta joki\u0173 \u0161ablon\u0173 dali\u0173 ar modeli\u0173"],"Loading patterns\u2026":["U\u017ekraunami modeliai..."],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Nustatykite, kokie \u0161ablonai prieinami redaguojant tinklalapi."],"This pattern cannot be edited.":["\u0160io modelio negalima redaguoti."],"Create pattern":["Sukurti model\u012f"],"template\u0004(Customized)":["(nustatomas)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Nustatykite numatyt\u0105j\u012f tinklara\u0161\u010dio puslapiuose rodom\u0173 \u012fra\u0161\u0173 skai\u010di\u0173, \u012fskaitant kategorij\u0173 ir \u017eym\u0173 puslapius. Kai kurie \u0161ablonai gali apeiti \u0161\u012f nustatym\u0105."],"Posts per page":["\u012era\u0161\u0173 puslapyje"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Nustatykite \u012era\u0161\u0173 puslapio pavadinim\u0105. Jis bus odomas paie\u0161kos rezultatuose ir dalijantis puslapiu socialiniuose tinkluose."],"\"%s\" reverted.":["\"%s\" atstatyta."],"Select what the new template should apply to:":["Pasirinkite, kam tur\u0117t\u0173 b\u016bti taikomas naujasis \u0161ablonas:"],"E.g. %s":["Pvz. %s"],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["Ie\u0161kote \u0161ablon\u0173 dali\u0173? Jas rasite \"Modeliuose\"."],"Edit styles":["Redaguoti stilius"],"Last modified":["Paskutinis pakeitimas"],"Examples of blocks":["Blok\u0173 pavyzd\u017eiai"],"Go to the Dashboard":["Eiti \u012f valdymo skydel\u012f"],"Toggle top toolbar":["Perjungti vir\u0161utin\u0119 \u012franki\u0173 juost\u0105"],"Toggle block inspector":["Perjungti blok\u0173 inspektori\u0173"],"Toggle settings sidebar":["Perjungti \u0161onin\u0119 nustatym\u0173 juost\u0105"],"Manage all of my patterns":["Tvarkykite visus savo modelius"],"Hide block tools":["Sl\u0117pti bloko \u012frankius"],"Show block tools":["Rodyti bloko \u012frankius"],"My patterns":["Mano modeliai"],"Grid":["Tinklelis"],"Examples of blocks in the %s category":["Kategorijos %s blok\u0173 pavyzd\u017eiai"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["J\u016bs\u0173 kurtas \u0161ablonas gali b\u016bti pritaikomas bet kuriam \u012fra\u0161ui ar puslapiui."],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Sukurkite naujas \u0161ablono dalis arba i\u0161 naujo nustatykite bet kokius \u0161ablono dali\u0173, pateikt\u0173 j\u016bs\u0173 temoje, pakeitimus."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Sukurkite naujus \u0161ablonus arba i\u0161 naujo nustatykite bet kokius \u0161ablon\u0173, pateikt\u0173 j\u016bs\u0173 temoje, pakeitimus."],"This is the %s template part.":["Tai %s \u0161ablono dalis."],"Express the layout of your site with templates.":["Kurkite tinklalapio i\u0161d\u0117stym\u0105 naudodami \u0161ablonus."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Keiskite tinklalapio dizain\u0105 naudodami blok\u0173 redaktori\u0173."],"Save site, content, and template changes":["I\u0161saugoti tinklalapio, turinio ir \u0161ablono pakeitimus"],"Template part":["\u0160ablono dalis"],"template part\u0004Customized":["Nustatoma"],"template\u0004Customized":["Nustatomas"],"Styles actions":["Stili\u0173 veiksmai"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Eiti \u012f stili\u0173 valdymo skydel\u012f ir atidaryti %s stilius"],"Close Style Book":["U\u017edaryti Stiliaus knyg\u0105"],"Style Book":["Stiliaus knyga"],"Code Is Poetry":["Kodas - tai poezija"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Pasirinkite variant\u0105, kad pakeistum\u0117te tinklalapio i\u0161vaizd\u0105."],"Randomize colors":["Generuoti spalvas atsitiktine tvarka"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Prid\u0117kite savo CSS kod\u0105, jei norite pakeisti savo tinklalapio i\u0161vaizd\u0105 ir i\u0161d\u0117stym\u0105."],"Style Variations":["Stiliaus variantai"],"All template parts":["Visos \u0161ablono dalys"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Tai pasirinktinis \u0161ablonas, kur\u012f rankiniu b\u016bdu galima pritaikyti kiekvienam \u012fra\u0161ui ar puslapiui."],"Template parts":["\u0160ablono dalys"],"Manage all templates":["Tvarkyti visus \u0161ablonus"],"No templates found":["\u0160ablon\u0173 nerasta"],"Loading templates\u2026":["\u012ekeliami \u0161ablonai..."],"Apply globally":["Taikyti globaliai"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Taikyti \u0161io bloko \u0161rifto, tarp\u0173, matmen\u0173 ir spalv\u0173 stili\u0173 visiems %s blokams."],"%s styles applied.":["Pritaikyti %s stiliai."],"Distraction free mode deactivated":["Nebla\u0161kymo re\u017eimas i\u0161jungtas"],"Distraction free mode activated":["Nebla\u0161kymo re\u017eimas \u012fjungtas"],"Write with calmness":["Ra\u0161ykite nebla\u0161kydami d\u0117mesio"],"Distraction free":["Nebla\u0161kantis d\u0117mesio"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Konvertuokite esam\u0105 pastraip\u0105 arba antra\u0161t\u0119 \u012f antra\u0161t\u0119 nuo 1 iki 6 lygio."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Konvertuokite dabartin\u0119 antra\u0161t\u0119 \u012f pastraip\u0105."],"Transform paragraph to heading.":["Pakeiskite pastraip\u0105 \u012f antra\u0161t\u0119."],"Transform heading to paragraph.":["Pakeiskite antra\u0161t\u0119 \u012f pastraip\u0105."],"Toggle distraction free mode.":["Perjunkite nebla\u0161kymo re\u017eim\u0105."],"(no title %s)":["(be pavadinimo %s)"],"Pattern":["Modelis"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"Time to read":["Skaitymo laikas"],"Custom template":["J\u016bs\u0173 sukurtas \u0161ablonas"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\": s\u0117kmingai sukurta."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["\u0160ablonas bus naudojamas tik konkre\u010diam pasirinktam elementui."],"For a specific item":["Konkre\u010diam elementui"],"For all items":["Visiems elementams"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Pasirinkite, ar kuriate \u0161ablon\u0105 visiems elementams, ar vienam konkre\u010diam."],"Add template: %s":["Prid\u0117ti \u0161ablon\u0105: %s"],"Suggestions list":["Pasi\u016blym\u0173 s\u0105ra\u0161as"],"All Authors":["Visi autoriai"],"No authors found.":["Autori\u0173 nerasta."],"Search Authors":["Ie\u0161koti autori\u0173"],"Displays taxonomy: %s.":["Rodo taksonomij\u0105: %s."],"Displays a single item: %s.":["Rodo vien\u0105 element\u0105: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Vienas elementas: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Vienas elementas: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Rodo archyv\u0105 su naujausiais \u0161io tipo \u012fra\u0161ais: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Archyvas: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Sukurti \u0161ablono dal\u012f"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Tvarkykite mygtuk\u0173 \u0161riftus ir tipografij\u0105."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Tvarkykite antra\u0161\u010di\u0173 \u0161riftus ir tipografij\u0105."],"Typography %s styles":["Tipografija - %s"],"%s block styles":["Bloko stiliai: %s"],"Layout styles":["I\u0161d\u0117stymo stiliai"],"Colors styles":["Spalv\u0173 stiliai"],"Typography styles":["Tipografijos stiliai"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Pasirinkite antra\u0161t\u0117s lyg\u012f"],"View site":["Per\u017ei\u016br\u0117ti tinklalap\u012f"],"Zoom-out View":["Suma\u017eintas vaizdas"],"Manage all template parts":["Tvarkyti visas \u0161ablono dalis"],"Summary":["Santrauka"],"Add template":["Prid\u0117ti \u0161ablon\u0105"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Apib\u016bdinkite savo \u0161ablon\u0105, pvz. \"\u012era\u0161as su \u0161onine juosta\". J\u016bs\u0173 kurti \u0161ablonai gali b\u016bti pritaikomi bet kuriam \u012fra\u0161ui ar puslapiui."],"Use the template as supplied by the theme.":["Naudokite \u0161ablon\u0105, si\u016blom\u0105 J\u016bs\u0173 temos."],"Copy all blocks":["Kopijuoti visus blokus"],"Make the selected text inline code.":["Rodykite pasirinkt\u0105 tekst\u0105 kaip kod\u0105."],"Strikethrough the selected text.":["Perbraukti pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"View options":["\u017di\u016br\u0117ti nustatymus"],"This Navigation Menu is empty.":["Meniu tu\u0161\u010dias."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Pasirinkite skirting\u0173 stili\u0173 kombinacijas savo temos stiliui sukurti."],"Search for blocks":["Ie\u0161koti bloko"],"Browse styles":["Nar\u0161yti stilius"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Atsisi\u0173skite tem\u0105 su atnaujintais \u0161ablonais ir stiliais."],"\"%s\" deleted.":["I\u0161trinta: %s"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\u012eskiepis \"%s\" suk\u0117l\u0117 klaid\u0105, tod\u0117l per\u017ei\u016bra negalima."],"Insert a link to a post or page.":["\u012eterpti nuorod\u0105 \u012f \u012fra\u0161\u0105 ar puslap\u012f"],"Choose a pattern":["Pasirinkti model\u012f"],"font weight\u0004Black":["Black"],"font weight\u0004Bold":["Bold"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font weight\u0004Thin":["Thin"],"font style\u0004Italic":["Italic"],"site exporter menu item\u0004Export":["Eksportuoti"],"Site updated.":["Tinklalapis atnaujintas."],"Saving failed.":["Nepavyko i\u0161saugoti."],"Added by":["Prid\u0117jo:"],"Replace template":["Pakeisti \u0161ablon\u0105"],"Rename":["Pervardyti"],"An error occurred while renaming the template.":["\u012evyko klaida kei\u010diant \u0161ablono pavadinim\u0105."],"An error occurred while creating the template part.":["\u012evyko klaida kuriant \u0161ablono dal\u012f."],"An error occurred while creating the template.":["\u012evyko klaida kuriant \u0161ablon\u0105."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Band\u0117te redaguoti neegzistuojant\u012f element\u0105. Gal jis buvo i\u0161trintas?"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["\u0160tai daugiau informacijos kaip tuo naudotis."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["Neturite patirties su blok\u0173 temomis ir stiliaus k\u016brimu?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Galite koreguoti blokus, kad jie atrodyt\u0173 vientiso stiliaus ir funkcionalumo visame tinklalapyje - pavyzd\u017eiui, pakeiskite mygtuk\u0173 blok\u0105, kad jame b\u016bt\u0173 naudojamos j\u016bs\u0173 firmin\u0117s spalvos arba pakeiskite antra\u0161t\u0117s bloko auk\u0161t\u012f."],"Personalize blocks":["Suasmeninti blokus"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Tinklalap\u012f galite keisti taip, kaip norite, naudodami \u012fvairias spalvas, \u0161riftus ir i\u0161d\u0117stym\u0105. Arba, jei pageidaujate, tiesiog palikite visk\u0105 taip, kaip numatyta aktyvioje temoje!"],"Set the design":["Nustatyti dizain\u0105"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Keiskite savo tinklalap\u012f arba suteikite jam visi\u0161kai nauj\u0105 i\u0161vaizd\u0105! B\u016bkite k\u016brybingi - gal nor\u0117tum\u0117te pakeisti spalv\u0173 palet\u0119 mygtukams arba pasirinkti nauj\u0105 \u0161rift\u0105? Per\u017ei\u016br\u0117kite, k\u0105 galite padaryti."],"Welcome to Styles":["Sveiki atvyk\u0119 \u012f stiliaus nustatymus"],"styles":["Stiliaus nustatymai"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Spustel\u0117kite <StylesIconImage \/> ir prad\u0117kite kurti blokus, pasirinkite tipografij\u0105, i\u0161d\u0117stym\u0105 ir spalvas."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Kurkite vis\u0105 savo tinklalap\u012f patys - nuo antra\u0161t\u0117s iki pora\u0161t\u0117s - naudodami blokus."],"Edit your site":["Redaguoti tinklap\u012f"],"Welcome to the site editor":["Sveiki atvyk\u0119 \u012f tinklapio redaktori\u0173"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Naudokite rodykles kair\u0117n ir de\u0161in\u0117n nor\u0117dami keisti redagavimo srities dyd\u012f."],"Drag to resize":["Patraukite nor\u0117dami pakeisti dyd\u012f"],"Template part created.":["\u0160ablono dalis yra sukurta."],"Reset to defaults":["Atstatyti numatytuosius nustatymus"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Palet\u0117s naudojamos sukurti blok\u0173 ir kit\u0173 element\u0173 stiliams. \u010cia galite keisti pale\u010di\u0173 spalvas ir pavadinimus."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["N\u0117ra nuosav\u0173 gradient\u0173. Galite sukurti savo gradient\u0173 pagal savo naudojamas spalvas."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["N\u0117ra nuosav\u0173 spalv\u0173. Galite sukurti savo tinklalapio palet\u0119 prid\u0117dami naudojamas spalvas."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Valdykite paletes ir numatyt\u0105sias spalvas skirtingiems tinklalapio elementams."],"Add custom colors":["Prid\u0117ti savo spalvas"],"%d color":["%d spalva","%d spalvos","%d spalv\u0173"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Valdykite nuorod\u0173 \u0161riftus ir tipografij\u0105."],"Manage the fonts used on the site.":["Valdykite tinklalapyje naudojamus \u0161riftus."],"Elements":["Elementai"],"Manage the typography settings for different elements.":["Valdykite tipografijos nustatymus skirtingiems elementams."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Keisti atskir\u0173 blok\u0173 ir viso tinklapio i\u0161vaizd\u0105."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Keisti tam tikr\u0173 blok\u0173 i\u0161vaizd\u0105 visame tinklapyje."],"Areas":["Zonos"],"Clear customizations":["At\u0161aukti pakeitimus"],"Loading\u2026":["Kraunama..."],"Template revert failed. Please reload.":["\u0160ablono atstatymas nepavyko. Pra\u0161ome perkrauti."],"Template reverted.":["\u0160ablonas atstatytas."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Redaktoriuje \u012fvyko ne\u017einoma klaida. Pra\u0161ome perkrauti."],"This template is not revertable.":["\u0160is \u0161ablonas neatstatomas."],"An error occurred while deleting the template.":["\u012evyko klaida trinant \u0161ablon\u0105."],"An error occurred while creating the site export.":["\u012evyko klaida ruo\u0161iant tinklalapio eksport\u0105."],"Navigate to the previous view":["Pereiti \u012f ankstesn\u0119 per\u017ei\u016br\u0105"],"Area":["Sritis"],"Remove %s":["Pa\u0161alinti %s"],"Template Parts":["\u0160ablono dalys"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Deja, J\u016bs negalite \u012fkelti tokio tipo fail\u0173."],"Displays latest posts written by a single author.":["Rodo naujausius vieno autoriaus para\u0161ytus \u012fra\u0161us."],"No Title":["Antra\u0161t\u0117s n\u0117ra"],"Create custom template":["Sukurti pasirinktin\u012f \u0161ablon\u0105"],"Custom Template":["J\u016bs\u0173 sukurtas \u0161ablonas"],"Layout":["I\u0161d\u0117stymas"],"Duotone":["Dvispalvis"],"All templates":["Visi \u0161ablonai"],"Templates":["\u0160ablonai"],"Block Library":["Blok\u0173 saugykla"],"More":["Daugiau"],"Captions":["Antra\u0161t\u0117s"],"Preferences":["Nustatymai"],"Color palettes":["Spalv\u0173 palet\u0117s"],"Design":["Dizainas"],"Open save panel":["Atidaryti i\u0161saugojimo skydel\u012f"],"Patterns":["Modeliai"],"Typography":["Tipografija"],"Template Part":["\u0160ablono dalis"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Password protected":["Apsaugota slapta\u017eod\u017eiu"],"Buttons":["Mygtukai"],"Get started":["Prad\u0117kite"],"Welcome Guide":["Prad\u017eios vedlys"],"Keyboard shortcuts":["Klaviat\u016bros \u0161aukiniai"],"Editor footer":["Redaktoriaus pora\u0161t\u0117"],"Slug":["Nuoroda (slug)"],"All content copied.":["Visas turinys nukopijuotas."],"Display these keyboard shortcuts.":["Rodyti \u0161iuos klaviat\u016bros \u0161aukinius."],"Skip":["Praleisti"],"Details":["Duomenys"],"Move to Trash":["Perkelti \u012f \u0161iuk\u0161lin\u0119"],"Spotlight mode deactivated":["Sutelkto d\u0117mesio re\u017eimas i\u0161jungtas"],"Spotlight mode activated":["Sutelkto d\u0117mesio re\u017eimas \u012fjungtas"],"Top toolbar deactivated":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta i\u0161jungta"],"Top toolbar activated":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta \u012fjungta"],"Top toolbar":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta"],"Start writing with text or HTML":["Prad\u0117kite ra\u0161yti tekst\u0105 ar HTML"],"Type text or HTML":["Ra\u0161ykite tekst\u0105 arba HTML"],"Scheduled":["Suplanuota"],"Create":["Sukurti"],"Code editor selected":["Pasirinktas kodo redaktorius"],"Visual editor selected":["Pasirinktas vizualus redaktorius"],"Exit code editor":["I\u0161eiti i\u0161 kodo redaktoriaus"],"Editing code":["Kodo redagavimas"],"Editor settings":["Redaktoriaus nustatymai"],"Close Settings":["U\u017edaryti nustatymus"],"Pin to toolbar":["\u012ekelti \u012f \u012franki\u0173 juost\u0105"],"Unpin from toolbar":["I\u0161kelti i\u0161 \u012franki\u0173 juostos"],"Close plugin":["U\u017edaryti \u012fskiep\u012f"],"Discussion":["Diskusija"],"Editor content":["Redaktoriaus turinys"],"Editor publish":["Redaktoriaus paskelbimo skydelis"],"Remove a link.":["Pa\u0161alinti nuorod\u0105."],"Convert the selected text into a link.":["U\u017ed\u0117kite nuorod\u0105 ant pasirinkto teksto."],"Underline the selected text.":["Pabraukite pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"Make the selected text italic.":["Rodykite pasirinkt\u0105 tekst\u0105 pasvirai."],"Make the selected text bold.":["Pary\u0161kinkite pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"Text formatting":["Teksto formatavimas"],"Forward-slash":["Pasvirasis br\u016bk\u0161nys"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Pakeiskite bloko r\u016b\u0161\u012f prid\u0117j\u0119 nauj\u0105 paragraf\u0105."],"Block shortcuts":["Bloko trumpiniai"],"Selection shortcuts":["Pasirinkimo trumpiniai"],"Switch between visual editor and code editor.":["Vaizdinio ar kodo redaktoriaus perjungimas."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Persikelti \u012f ankstesn\u0119 redaktoriaus dal\u012f."],"Navigate to the next part of the editor.":["Persikelti \u012f kit\u0105 redaktoriaus dal\u012f (alternatyvus b\u016bdas)."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Rodyti ar sl\u0117pti nustatym\u0173 srit\u012f."],"Save your changes.":["I\u0161saugoti pakeitimus"],"Global shortcuts":["Global\u016bs trumpiniai"],"Focus on one block at a time":["Vienu metu dirbkite tik su vienu bloku"],"Spotlight mode":["Sutelkto d\u0117mesio re\u017eimas"],"Access all block and document tools in a single place":["Visi blok\u0173 ir dokument\u0173 \u012frankiai vienoje vietoje"],"noun\u0004View":["Per\u017ei\u016bra"],"Options":["Nustatymai"],"Editor":["Redaktorius"],"Code editor":["Kodo redaktorius"],"Visual editor":["Vizualus redaktorius"],"Editor top bar":["Redaktoriaus vir\u0161utin\u0117 juosta"],"Headings":["Antra\u0161t\u0117s"],"Only visible to site admins and editors.":["Matoma tik administratoriams ir redaktoriams."],"Visible to everyone.":["Matoma visiems."],"Use a secure password":["Naudokite saug\u0173 slapta\u017eod\u012f"],"Create password":["Sugalvokite slapta\u017eod\u012f"],"Saving":["Saugoma"],"%d result found.":["Rasta rezultat\u0173: %d","Rasta rezultat\u0173: %d","Rasta rezultat\u0173: %d"],"The editor has encountered an unexpected error.":["\u012evyko klaida."],"Copy Error":["Kopijavimo klaida"],"Blocks styles":["Blok\u0173 stiliai"],"Duplicate":["Dublikuoti"],"Category":["Kategorija"],"Reset":["Atstatyti"],"(opens in a new tab)":["(atsidaro naujame nar\u0161ykl\u0117s skirtuke)"],"Blocks":["Blokai"],"Pending":["Laukia"],"Date":["Data"],"%s item":["%s elementas","%s elementai","%s element\u0173"],"Learn more about CSS":["Su\u017einokite daugiau apie CSS"],"Additional CSS":["Papildomas CSS"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["Ar tikrai norite i\u0161trinti tem\u0105 %s?"],"Hide":["Pasl\u0117pti"],"Site Icon":["Tinklalapio piktograma"],"Detach":["Atskirti"],"Archive: %s":["Archyvas: %s"],"List View":["S\u0105ra\u0161o per\u017ei\u016bra"],"Back":["Atgal"],"Trash":["I\u0161trinti"],"Table":["Lentel\u0117"],"Tools":["\u012erankiai"],"Footer":["Pora\u0161t\u0117"],"Block":["Blokas"],"Move up":["Pakelti"],"Move down":["Nuleisti"],"Status":["Statusas"],"Deselect":["Panaikinti pasirinkim\u0105"],"Clear":["I\u0161valyti"],"Colors":["Spalvos"],"Saved":["I\u0161saugota"],"Remove":["Pa\u0161alinti"],"Upload":["\u012ekelti"],"Featured image":["Specialusis paveiksl\u0117lis"],"Template":["\u0160ablono failas"],"Navigation":["Navigacija"],"Styles":["Stiliai"],"Words":["\u017dod\u017eiai"],"Learn more":["Daugiau"],"Add new page":["Naujas puslapis"],"User":["Vartotojas"],"No page found":["Puslapi\u0173 nerasta"],"Custom":["Nuoroda"],"Previous page":["Ankstesnis puslapis"],"Next page":["Kitas puslapis"],"Select all":["Pasirinkti visk\u0105"],"List":["S\u0105ra\u0161as"],"Palette":["Palet\u0117"],"Text":["Tekstas"],"Page title":["Puslapio pavadinimas"],"Default":["Numatytas"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Nuostatos"],"Yes":["Taip"],"Blog title":["Tinklara\u0161\u010dio Pavadinimas"],"Help":["Pagalba"],"(no title)":["(be pavadinimo)"],"Close":["U\u017edaryti"],"Pages":["Puslapiai"],"Links":["Nuorodos"],"Search":["Paie\u0161ka"],"Update":["Atnaujinti"],"Private":["Privatus"],"Actions":["Veiksmai"],"Password":["Slapta\u017eodis"],"Install":["\u012ediegti"],"Content":["Turinys"],"Cancel":["At\u0161aukti"],"Plugins":["\u012eskiepiai"],"Preview":["Per\u017ei\u016br\u0117ti"],"None":["Nieko"],"Description":["Apra\u0161ymas"],"Name":["Vardas"],"Advanced":["Papildoma"],"Categories":["Kategorijos"],"Save":["I\u0161saugoti"],"Delete":["Trinti"],"Revisions":["\u012era\u0161o versijos"],"Publish":["Paskelbti"],"Apply":["Taikyti"],"Undo":["At\u0161aukti"],"View":["Per\u017ei\u016br\u0117ti"],"Restore":["Atkurti"],"Edit":["Redaguoti"],"No":["Ne"],"Author":["Autorius"],"Draft":["Juodra\u0161tis"],"Pending Review":["Laukia per\u017ei\u016bros"],"Published":["Paskelbtas"],"Title":["Pavadinimas"],"Activate":["\u012ejungti"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}